蘋果LIVE有個中國護照俾人搜身

搜到好多野

放左

推

APPLE頭先追問乜?